#Доставка
# позитивная проверка расчета доставки материалов весом до 5000 кг. в красной зоне 24 км.
#Smoke


* Тестовые данные: позитивная проверка расчета доставки материалов весом до 5000 кг. в красной зоне 24 км.
* Предусловие:
1. Открыть главную страницу сайта: тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/ , прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
* Шаги:
2. В поиск ввести "Цемент М500 50 кг Пенза"
3. В открывшемся окне выбрать Цемент М500 50 кг Пенза
4. Добавить 99 шт. в корзину
5. Нажать на кнопку "корзина"
6. В открывшемся окне нажать "Перейти к оформлению"
7. В поле "ФИО" написать тест
8. В поле "Телефон" написать +7(911)111-11-11
9. В поле "Email" написать test@yandex.ru
10. Нажать на кнопку "Продолжить"
11.  Установить точку на карте в красной зоне

* Ожидаемый результат: Расчет стандартная доставка = км (расчитанные в консоли)*90 + 3200


Автор: Евгения

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-08-31 | 15:57 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | BLOCKED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | BLOCKED  | 2023-08-27 | Евгения |
| 2023-09-01 | 14:05 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASS  | 2023-08-27 | Евгения |
| 2023-11-10 | 15:44 | Яндекс Браузер версия 23.9.3.931 (64-bit) | PASSED | Chrome версия 118.0.5993.89 | PASSED | 2023-11-10 | Екатерина |

* Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-08-31 | 15:57 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | BLOCKED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | BLOCKED  | 2023-08-27 | Евгения |
| 2023-09-01 | 14:05 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASS  | 2023-08-27 | Евгения |
| 3   | 2023-09-17 | 17.00 |Chrome 116.0.5845.97 | PASSED | Iphone, Chrome  | PASSED  | 2023-09-17 | Виктор |
